林鄭大吹雞 多間企業強迫員工參與「自願」檢測

仲有數以萬計酒店旅遊業已報名

公務員強制驗

公司都有出通告
話公司全力支持叫同事積極參與
睬你有味

真係迫驗點選？

好彩好多公司恢復返工

最後可能七八成參加者都係「自願」

屌你用咩輸入法呀，仲要柒兩次

我地d私企員工最有骨氣

佢吹500萬人
咪即係叫公司迫員工參加
一直都係咁架啦

估計劇本：

1. 政府+紅藍店員工強制參加
點都一百萬人

可能包埋學生，咁就好多

2. 政府立法，玩鳩冇碼既人/店
Eg 如果有間店有員工中招而嗰個人冇碼
間店強停十四日消毒
咁上下

咁樣除咗深黃，絕大部分僱主都會要員工驗

3. 政府+紅藍+中立店都迫入去既人有碼

4. 中立既人因為生活不方便都去驗

5. 公共設施都要健康碼，完全新彊化

做得支那01就去啦

唔驗會唔會炒魷

TWITTER???

柒婆chur咁恆
懷疑同下月維尼落嚟有關
條八婆次次都要搞啲野邀功
18年港豬噢夾硬落成
19年送中條例柒撚咗

無啦 玩完啦

公務員一定要強制驗咩？有冇source?

檢孕不避孕 檢來幹什麼

其實係點逼？好似係確診先會通知
唔清楚細節

有d暗示影響升遷 有d直情講唔驗等同辭職

ching 唔想被自願嘅話依家好辭定職

仲問點算 根本冇得你揀
軍政府要你登記就登記

依一刻只係得順民/ 離職 兩個選擇

吹水, 識幾個公務員都係部門簡單出EMAIL邊個想驗先報名

其實去到借個廁所先出番黎
佢一定知?

推

應該得政總既人先會被自願
專登開個站比cgo既人癈時高官中招

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

某啲部門真情買出面公司驗
你估自己部門出假陽性煩啲定少人驗煩啲

好，比妳谷人數，睇下有幾多

DLLM

啱
得啲公務狗會咁無骨氣為份糧去送DNA
返私人工個啲一係辭職一係移民
完全唔需要擔心

如果你可以令到 呢間公司 同 被制裁既人/公司 有連鎖關係

可能仲可以拖長一段時間

xxx 公司參與 建立新疆dna 監察庫

口口聲聲屌公務員嘅終於可以以身作則
要公務員收聲
辭職唔撚驗

返私人工個啲一齊反抗啦
比人逼就辭職

利申：私人工等緊last day

酒樓 都有
稻香 要員工做政府 深喉唾液檢測

唔驗咁點，公司炒左q 你？

咁撚痛, 貪好玩咩

Expected

公務員檢到槍
笑死人

Fb負皮嬲嬲師準備

其實 驗完有張已檢測証明書? 如果乜9都冇 邊個知你有冇驗. 是但9UP 話驗了咪得

其實真係好多嘢可以玩

扮咩自願
用其他污糟手段逼香港人去驗

有強迫員工既公司名單 + 國際線
可能可以幫到d被迫既人

push

去私家驗

我又唔明點解要辭職
我唔會去驗
我係有骨氣
但我會等佢補水炒我

搵食冇辦法

推唔起？

個支野隊入我個鼻肯定會流鼻血

而家香港重衰攏過大隓⋯⋯

如果自費揾私家驗左，交report俾公司睇呢？

被自願

7婆心狠手辣，屌你老味，食屎喇！

比啊爺深喉
遇上支那護士就碌柒, 睇片佢地好粗暴, 插完好大機會出血

邊個去驗就係食屎狗

下個月都開大波，唔測佢吹得你漲咩

巴打咁睇得起我呀

s

驗完有個健康碼

屌你，不如強制啦，扮咩自願啫

唔驗，吹？

死都唔驗 吹啊

百佳唔係李嘉誠架咩

又做數，真係冇樣野做得好

唔知會唔會學共產黨咁報大數呢

公營機構睇怕都走唔甩

其實全港都唔會走得甩

驗佢老味咩！每日得10幾20個確診要全民驗？發神經！

話請假去做 冇做根本冇人知
正苦話得醫管局拎到啲data
比人清算既即係送國際線彈藥

On9 gov

都係個句
人多就冇事
希望呢班員工齊心啲

公服員預左啦

逼？點逼到
唔驗咁又點

之前餐飲業幾多員工被逼又唔報
而家殺到埋自己身先怨
抵死

推呀 咪撚檢

俾屋企隻狗口水

行刑

同照鼻鏡差唔多，只要你冇做過電療就冇問題。唔會點出血。但照鼻鏡有落少少麻醉藥同潤滑劑先隊入去。

然而，呢啲嘢唔係痛，係好撚辛苦，好想噴返佢出嚟，但又唔到位唔停得。專科耳鼻喉醫生睇住個mon慢慢隊你都辛苦到爆炸，更何況係啲唔知咩人隊你個鼻咽。諗呢樣野既人都痴鳩線嘅。

完你老母

敵人想嚇人去

制造混亂

上Twitter

又一次官商勾結

侵犯人權

被自願驗測

如果做到咁就擺明拎dna啦

所以話返政府同中資既都係抵撚死

比我打死都唔驗

你咪抄鳩我囉

重點搞錯晒 唔係 dna係健康碼
健康碼換句說話講就係一個全天候既監視器
mon到你去邊 同咩人去 幾時 去左幾耐

Arguing that you don’t care about the right to privacy because you have nothing to hide is no different than saying you don’t care about free speech because you have nothing to say.

– Edward Snowden

如果公司叫你交結果報告你交咩？ PS一張？

except for the boss themselves... ?!?!

Push

叫香港再出發班高危廢老驗先啦

個個除口罩檢測，整個第4波爆發群組就攪笑了。

骨氣呢，係時候表現一下啦
呢d 時候公務員又點會迫？唔驗炒左佢/無得升咩, 要炒一個人幾撚難

只要驗一次就會永久免疫，唔洗再驗，暢通無阻。DNA Check個腎啱大陸高官用，一過關仲可以為國捐軀添。

應該係咁啦。
其實我一向都覺得。只要佢控制左交通工具。你唔駛冇得搭地鐵，己經死撚硬。
到呢一刻都重信呢個全民檢測。真係為左搵肺炎的人。真係要去驗下個腦

其實呢d procedure。
政府請埋d唔知乜尻人去做。都會影嚮個test 的 accuracy

做狗咁

咁都唔係逼呀

咁完全唔make sense 囉 武肺發生左差唔多一年 依家啲高官先驚人惹到佢 佢IE黎架？ 佢地班狗官咪驗哂佢囉

司馬昭之心 路人皆知

不如直接同佢講你咁撚想知我有冇事 我去診所俾幾百蚊去做深喉染囉

咪係寧願自己俾錢驗

香港01唔係好鍾意扮「中立」傳媒嘅咩
做咩又要做雞又要拎貞節牌坊

屌 自己俾錢驗啦 佢吹你唔脹
你話都係咁驗架啦

而家日日 樣樣嘢都強迫
dllm林鄭我強迫你落地獄呀dllm

還番d器官比我？

打工打到做人既基本尊嚴都無
自己比錢驗啦

屌你老母性公會真係一流社福機構

做咪做，但公司比唔比搵出面化驗所檢測？

健康碼成本高，仲要有效期得14日。點樣長期維持？檢驗費邊度來？陰謀論都要有論述。

如果唔驗炒你係咪有得補水

佢驗你一次，拎左你d野都夠啦....
加上成壇野根本科學上有問題。都幾肯定唔係為左真係驗肺炎

到時佢會話因為檢測所以發現到無病癥患者
港共又贏

最緊要係第一次攞你dna姐
之後做場大龍鳳扮有驗
實情用健康碼做監控

我個間一日wfh都無佢叫人驗等俾人反檯

收皮啦走狗

「幫」
佢地唔識反抗？

波台狗

私人工 可以轉工
走狗垃圾公墓完會唔會轉工呀

幫佢老母咩，乜都要人幫，正廢物
我就唔撚驗，逼都逼唔到

一句到尾，唔驗

最終逼完唔知有無20萬？
陳笑恥話預計500萬

咪又係一份工，私人工咁易轉到工，早前罷工點會冇人響應呀
支持唔驗，辭職轉工

近半年做既野全部未擺入公司server

我想問
點知你有冇驗?

冇事出個sms 渣

正苦果個得sms 渣

連登仔 ：寫住自願點算強迫

就係一份工 先大把選擇喎
早前罷工 一定有好多公墓完響應啦

軍國政府走狗講野咁大聲

早前罷工好成功，好多私人工響應

俾人逼一逼就驗果啲咪狗囉

欄啦你垃圾 同黑警一鳩樣架咋 過街老鼠

Source = 連燈仔幻想中嘅腦海入面
我識嗰啲公務員朋友都話，就算係藍絲都話唔驗，你驗嗰刻冇唔代表將來會冇

點樣說服到其他人唔好做全民檢測？

驗你老母

唔驗唔比我返工
ok fine,老細你自己做返d野啦

柒婆又話係自願?
係唔係: 按"自已所願強迫人" 檢測

我宣佈邊間公司迫員工去驗
一律當藍店看待
百佳都係咁話

你話罷工失敗 私人工冇響應
咁公墓完有冇響應呀 冇就收皮啦
仲有咪又係工一份
咁多選擇 點解你有人唔做 揀做走狗既
如果公司强制驗 最多咪轉工 辭職
但公墓完你哋敢唔敢辭職 轉工呀

我有一日好似恩賜咁

因為可以office hour去, 要同head報名幾時去(even 唔係office hr去的人), 「話」要安排人手分配

歡迎舉報強迫員工嘅公司

要整個新藍店list

唔報名 = .....

兩邊都失敗
所以打私人工同政府工既都係藍

第一次見gif

公務員都冇被強制檢測
因為班高官都不敢領教大陸檢測員

佢尻噏 我部門早一兩日出咗notice寫鼓勵同事驗
暫時係咁 之後強唔強就未知

柒娥自己都未檢測啊！

share 人地果個得唔得

社會信用系統既初型

係呀。
所以我好耐以前已經問。如果佢做到咁。大家會點做。
當然，狗鐵可以唔搭。但如果巴士，小巴，全部都係咁。咁點算？

唉！ 毒娥治港，好比淫婦勾佬
寄語香港人：係時候諗諗移民啦！

我唔會辭職，亦唔會去驗，佢炒我就直接移民
遲做定早做je

老細逼到埋身
班黃衞兵咪一樣仆到去驗
抗爭？我層樓重要啲呀，抗爭交俾班細嘅做喇

邊D公司協助建立反人類資料庫 一眼睇晒

公司要求都唔會 炒咪炒

邊行？

公務員無強制要驗

睇部門

其實真係要堅持, 依D野係無得迫, 起碼堅持到黑警係街上set關卡捉人強制去驗果一刻

香港人只會走法律罅 走精面 打擦邊球 無成本抗爭
政府直線抽擊 多數人都係會死死氣跟

我怕佢遲D 會唔承認私家驗既結果

迫驗有冇個期幾多日有效
大不了請AL放大假

屌，自己寫900萬人參與左咪得囉，還掂質疑都係別有用心分裂國家，講埋未出世同投緊胎都已經檢測埋，揚威國際！

都係果句

俾人逼一逼就驗果啲就係狗啦

唉
睇你個款都係啲俾人逼下就擘大口俾人驗啲狗

好醜怪
唔歡迎到要商家佬迫員工參加

到時果啲有健康碼既過幾日確診就好笑

收左政府錢資助 咪比人迫參加

遲下就逼人強制去驗

講真...
私家都唔一定可信...我指未必唔會送中。
我只係驚佢出絕招，一染指交通，基本上冇得玩。除非真係自己有車

港豬為左份工乜都得

強迫你自願

全民拎綜援

唔驗唔出糧

唔係掛 咁多人like隻1毛

林鄭絕對做得出

但假設真係發生呢件事的話。應該要對應對?
應該話其實有冇方法應對?